如果bno 5+1計劃因為Biden 做總統而取消，我派1000鎊俾留名者

見到啲5毛/on9 仔吹風話因為Biden 贏而取消，我：🙄

留名有份

每人一千鎊！

show個戶口銀碼出嚟先啦

如果樓主全家中武肺死
我一個人派一萬

留名

Lm

如果英國人可以咁無誠信，5+1 過左去都 all 撚

呢個國家仲值得去？

lm

國會Dominic Raab講到明冇limitation 冇quota
講到咁白 咁明顯既野 突然間取消
一個大國咁冇誠信 我咁多年黎只係見過一個 大家擔心呢個國家比唔比你走仲好啦

如果個世界變到咁其實去邊都冇分別

反正尻up，點解唔話每人派1000萬鎊

想要錢

擺定deposit 喺律師樓先

美國點影響到英國決定

5 + 1 都係Pompeo走去英國逼岀黎之ma

收硬錢咪諗住走數

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名等收錢

Well said

我比10000磅

石頭

咁又唔係既 去英國可以嘆世界做上等人 去歐洲玩
唔駛受中國人搞 叫做嘆過冇遺憾

LM

英國好快會hold住

英國嘅嘢關美國乜事?

英國定Pompeo話你知？

BNO Visa係英國政策
Biden係選美國總統

一切都好難講，冇人諗到香港政府可以玩到bno有機會入籍
有冇一日bno落閘都好難講
呢兩年全世界政治局勢都係坐緊過山車

侵侵直接幫左香港人提供離港既後路

永遠支持trump

係會取消

因為英國係美國統治之下
全世界除左中國 俄國
全部都要聽美國講嘢

留明

名唔怕留呀
入一蚊跟機先

留名先

講冇誠信 邊夠支國黎呀 你仲留係到

都唔洗取消，5+1唔係明文夠時間就送，係要批
佢整到勁難批咪得囉
英國都係要大選，都可以出個英國拜登

lm等收錢

逼就難， 推波助瀾就一定有。

留個名，睇你條傻閪走數又點話

LM （睇走數）

可能要等6年後先驗證到

第5年364日宣佈取消

留定先

冇錢？俾乜？一千磅大豆？

派你老母

樓主噉賭法，實派硬㗎喎。

已封鎖會員 - 狗奶拳王會會長

比你留5年幫佢地 , 過度脫歐後既努動力 , 最後一年踢你走都得

Lm走數

其實大家驚咩, 想去就快啲去｡ 你驚某國好嗰啦！

喺到依侬哦哦等十世都唔plan幾時走係無撚用。

希望你派唔成

連登仔真係好蠢.............

下。。。。。英國內政bo

不過過左三讀未？

留

執定行李移民美國仲好
唔批就衝入境發起啲遊行示威上下電視叫All lives matter，然後左膠就會拎光環企出黎幫手比我地留低

Btw 留名

去歐洲、英國就唔洗俾中國人搞？

ok

英國佬雖然市儈，但都好能要面
況且係主權國家，老牌帝國主義玩政治老seafood, D野一black and white就變read only, 最多係打後原本想比多D既，見唔多對路縮沙比少D或淡化事件側側膊唔比

留名，走數死全家

如果信個政權咁易反口
仲要唔係只出口術，係官網都keep on updating

其實你應該唔好去
因為果5+1年你又會驚隨時趕你走
又或者做埋bc都會比人DQ

留5年起碼有PR永居，唔洗批留夠自動有，有永居+bno passport, 同BC有咩分別？係傳唔到下一代姐，但你一家大細既然5+1，你D細路咪一樣有PR你D仔女如果讀英國學校長大+巳札根英國，home office好難會唔批BC

唔明點解biden會搞到bno無路行?

留名 走數你全家一世比共產黨欺壓
做唔到咪獅子開大口

留名希望收唔到

機會好低，因為已經brexit 左

有機，留名

BNO係英國 關美國咩事

brexit依家分分鐘冇美國trade deal
都唔知點玩落去

我都希望你講啱
但未有侵做總統既舊世界，bno平權係俾人串ff既笑話
如果侵做唔到，英國又變風向要人民幣，要轉返舊世界
呢個未有人成功過既方法，邊個5年後肯肯定實得100%
我真係冇嘢答到你

無誠信得過支那？

之前有問過連登仔
佢地話係美國去完英國遊說
英國就推BNO政策
所以英國睇美國頭係配合美國先咁做
如果侵落輸就會收返個政策

但我覺得呢個講法係on9
英國推BNO都有自己考量
脫歐流失歐盟人才
要吸納香港有國際金融經驗人才
同香港人好識點樣應付大陸客
可以幫英國人做中國生意

用美國既劍都英國既官?

同日本trade deal左啦

係咪真嫁
我有英國戶口嫁
唔好到時話只過英國戶口 香港過唔到英鎊

英國7月1號之前已經放聲會比bno人黎啦
個時美國邊有遊說

你有無咁多錢呀
Lm

反而係有機會ban左香港人既綠卡有機會開返畀香港人玩。

留左名先

Lmlm

樓豬加碼啦

新香港人表示高興

跟多一萬！

唔理真定假 LM先

根本完全冇可能

Lmlmlmlm

會有機會停，但唔係而家囉

信你會派都係傻閪黎

留名，窮到窿

英國承認5+1，有佢脱歐後自己考量，唔會話斬就斬。

...我係來留言對沖風險

留名，樓主夠唔夠錢㗎

你估支那咁下下歷史文件咩

LM!

取消5+1唔奇，因為要直接轉BC

唔取消，不過暫緩姐

留名取消

唔會啦，不過照留名

lm找數

你冇BNO講撚托咩

佢咪就係講緊佢

咁過去一年我唔信五眼完全無講過要有乜部署
不過啲人死都唔信兩黨共識

中國咁憎bno
仲點會比生意香港人做呀
而且英國點會唔知香港人有錢 如果因為咁而比BNO居留權一早比咗啦
成件事根本就係美國push英國做 當然依家英國政府幾個大臣都有難民背景
叫做同情多我哋少少咁囉

好！

實有傾過如果Trump 落台後其餘4國既部署

至少好過香港

留意到呢排有啲風吹 去邊都冇分別
係咪咁唔想香港人走姐？
我就唔信真係去邊都冇分別

又係呢啲post

你估英國冇計過數咩一定係trump 贏?

況且BNO 政策係英國內政, 上年話要平權香港都係得好小人理同出聲, 係Hong Kong Watch 同埋啲MP 開始出聲先掙取到改immigration rules.

又燈

留名
想要錢

最重要係美國同歐盟嘅deal

點會少人理呀

我都發覺 班5毛開始怕香港人走，佢地吹風做到好出面

我跟五千！

如果Lihkg執柒左
我每個會員派1000蚊

你有 PR (ILR) 仔女係英國出世係直接變 BC
點會入唔到籍?

所以做唔做最後 +1 都無咩所謂...反正大家都係英國人